要每一根火柴全為這一刻燃燒

就當普天之下420 只得數秒

唔好唔開心啦

😞

Puff puff pass
Pass完唔准唔開心